做個好市民，齊齊排隊日日去申請不反對通知書

一家三口出街都話非法集結， 不如每個家庭日日申請